元氣一定係香港最高汁迴轉壽司

質素有日本一般迴轉壽司店水準

點止日本一般迴轉壽司，above average啦，日本有啲迴轉壽司好廢，因為人地真係低檔野黎。元氣係香港都算中檔野黎

板長點睇？

好食咩？大中吞拿魚都冇，款式少到可憐。

冇迴轉